有無人好鍾意女仔講「喂呀」？

喂呀

喂呀～

喂～～呀～～～～～～

太扮嘢 不了

發姣

好鍾意女仔講粗口

推！！
亦求巴打幫推！Sad to be a P 牌仔！

唔好意思，對現況感到好無力，希望大家睇真d我地6年後嘅情況有幾惡劣，求大家幫推、幫推、幫推，感激。
以為民主派形勢轉好？錯晒！6年後，數字話你知學生主體變左雙非！！、新移民！
抗衡赤化、救港方案

喂呀~~頂你~~

惡啲ok?

喂呀 屌你

屌你都戇撚柒鳩
真係平時講開粗口

喂呀，屌我啦

可唔可以錄音比我J下

快啲鬧我

唔可以

傻撚左？

喂呀 我屌你呀

會即刻性慾起

臭g先會咁叫

第一次認同你個可憐蟲

尋日調戲個fd玩到佢嗌：喂呀～你唔好咁啦～～

妓女先會認同我

今次除外

= =

喂呀，嚟我屋企啦

果個女仔？

地址呢 即刻揸車黎屌你tim呀

我又會好姼咁講喂呀
但又爆開粗
咩玩法

鬧我未

鬧我啦鬧我啦

喂啊

唔鬧

喂呀～～

嚟啦 快啲鬧我啦

女朋友次次嗲我都會咁

signal wong老婆

有女就收聲啦

喂呀！

圖呢？

有D女一句有兩三個粗口
一聽到會打冷震好反感，真係不了

有無女仔會哎呀咁叫？
例如 Click親會哎呀叫

仆街 睇到扯旗

喂啊唔准瞓啊起身啦

係咁屌黑警

陳自瑤

有啲做作

黑白粵語片時代
你都無解嘅

哼好聽啲

想聽

有聲

肛交敏

想屌

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

LM

其實係咪真, 睇相好似唔止咁細波
btw, 我女朋友都係咁喂也, 扮可憐, 明明我都冇話佢

喂呀-屌

喂呀~爛啦

仆街仔

正想講
喂呀 唔好影啦

江嘉敏

喂呀～屌你老母好撚肚餓呀

硬左

喂阿 爛左啦～

喂 呀哥

喂！呀！！！！！！

學校個男仔成日都咁同我講-.-

如果有，會想吊七佢，好撚煩，正一煩西

喂呀 唔幫你

想一巴車落你到

我個ex

請善用不推文回覆功能

一到扑一到講

諗起把淫聲都扯扯地

喂呀 爛左喇

好痛呀

溝到先算

拉

喂你老母

喂啊 爛啦

CLS呢到咩事

睇樣囉 幾百磅肥婆講唔得
咪推on9 post

其實女仔姣下男仔有咩問題(醜女自重)

勃起

每個 喂呀 都有生銹嘅一日～

點解少兩個標點符號會差咁遠

靚女講同醜女講效果唔同架喎

喂呀~~~~
利申巴

喂呀 唔好影啦

假膠到什麼程度才能靠負皮上熱門？

喂呀～～～

麥美X

喂呀～邊個係假膠

笑到仆街

你括號裡面嗰句咪就係問題所在

？？？

屌你老母

吓 男人好鍾意女仔講「喂呀」？唔怪得我之前個sp好似覺得我講「喂呀」好好玩咁

喂呀 好痛呀

點解你成日都提住你個sp

同我講我覺得幾正
同其他人就係姣西

喂呀 你著咗我對西瓜喎

喂呀 入左未呀~

唔好追我po啦 好不安

喂呀完多數比佢打一拳

靚波